請問波台有幾多個大過廿五碎既會員？🤔

以我所知，波台大部分都係廿五碎以下既細蚊仔。大過廿五既寥寥可數，得我，蓋清，何仔，1:6，阿古路，六日子。
仲有冇？

me 15碎

u應該都過廿五碎

我三十五碎

Me

u 18碎細蚊囝==

差6年就夠

樓豬廿六碎

_Boa

十五都未夠w0r

殊...

google e wo b咪知你幾歲

我14碎咋喎🙄

下年考dse

1:6 仲有係到？
細細已經聽過佢名

岩岩上年過60

我廿八

樓主25

he留守高登

愛國基佬

小妹得16碎👉🏻👈🏻

抵牙，又遲到又挽電腦

26

Exact7ly 25

小妹76

我今年40

禾45刀未油囡=.=

A0
禾53碎了

咁你有矛女

你係呢世都無=.=

收爺啦

有埋小朋友了
有個仔叫牙Luke 係南非學緊做騎豬
有個女今年17，8碎卜卜脆 洗唔洗介紹俾你識？

死老野認屎認屁

夠嫁啦

yes,u系76

34

想識比卡超多D

18歲望會快長大
18歲前什麼都要乖
28歲後我青春變賣

18碎

🚬🍻

佢今年6碎炸
你想典

交合

小妹22碎

蓋清既歲數應該經歷過文革

今年27歲

收聲啦

同16碎以下少年性交
有乜同返個法官講啦

仲有24年就25歲了

25

行撚開啦死老鬼

小妹岩岩好16歲

我30

細蚊囝

家陣要改朝換代俾我上位

我今年中四

蓋清我得14碎都比樓豬屈啦, 佢ON9

u高汁獌迷，我細細個就聽過你個名

你為cow學生妹姐

11碎 破左

但系你未聽首歌 = 細蚊仔=,=

禾岩岩過25XD

25b 25歲 啱吖